啲撚樣搭巴士 隻腳唔撚頂前面會死？

已經唔出聲向後頂要佢醒水
係要人出聲屌佢先識停
我腳長寧願屈埋啲坐直啲
都唔撚會頂到前面啦
我唔撚係坐緊按摩椅啊

同憎，啲撚樣個世界只有佢自己

通常都係中坑

有啲人係唔屌唔鬆化

腳長得罪你？

腳長冇得罪人, 係冇品得罪人姐

腳長可以點樣頂唔到？
170 都已經頂腳
180點坐？
隻腳要放上個頭先搭巴士？

坐關愛座/最前,關愛座通常多位D

利申:181CM

腳長坐巴士真係好唔舒服 伸隻腳出通道又會阻到人 盡量都揀底層四座或者上層最前啲位黎坐

我都腳長 但我會屈起隻腳